［銀行］有無人想做Call Center ？

有無人有興趣
銀行contract 非 agency contract

Tg: gnawnaw

幫推

送人入火坑

你都話唔到事既 叫你經理黎聽電話

Hsbc cco?

水享